<resources>
    <string name="app_name">HomeWork3</string>
    <string name="input_placeholder">Введите дело...</string>
    <string name="button_add">Добавить дело</string>
    <string-array name="anime_list">
        <item>One Piece</item>
        <item>Gurren Lagann</item>
        <item>Clannad After Story</item>
    </string-array>
    <string name="one_piece_sum"> манга в жанре сёнэн за авторством Эйитиро Оды. Первый выпуск манги вышел 19 июля 1997 года в журнале Weekly Shonen Jump.

One Piece повествует о приключениях пиратской команды под названием «Пираты Соломенной шляпы» во главе с капитаном Манки Д. Луффи, в детстве съевшим Дьявольский плод Резина-Резина, давший ему способность растягиваться и сжиматься, как резина. Вместе со своей командой Луффи ищет легендарное сокровище, известное как «Ван-Пис», чтобы стать Королём пиратов.</string>
    <string name="gurren_sum">аниме-сериал режиссёра Хироюки Имаиси, выпускавшийся студией Gainax с 1 апреля по 30 сентября 2007 года. После показа сериала вышел специальный выпуск под названием Gurren-Lagann: ore no ganmen pika pika (яп. グレンラガン　俺の顔面ぴかぴか Гуррен-Лаганн — мой ганмен сияет) продолжительностью 12 минут. Также было выпущено два полнометражных фильма, содержание которых идентично содержанию аниме-сериала за исключением некоторых сцен. Премьера первого состоялась 6 сентября 2008 года, а второго — 25 апреля 2009 года.

По мнению рецензента Anime News Network, «данное произведение не является столь новаторским и революционным, как „Евангелион“, и его дух больше соответствует „Gunbuster 2“. Однако это нисколько не мешает наслаждаться просмотром»</string>
    <string name="clannad_sum">
        "Всё, что цветёт, неизбежно увянет", – гласит известная японская пословица. Первый сезон закончился цветущей весной, второй же начинается пасмурной осенью.

Томоя счастливо живёт в доме Нагисы, по сути обретя полноценную семью, чего ему всегда так не хватало. Да только не бывает добра без зла, полюбившимся нам героям выпадает череда новых испытаний, и только крепкая дружба и настоящая любовь способны преодолеть их! Kyoto Animation не просто не подвела поклонников "Кланнада", а создала новый шедевр, который смело можно поставить в один ряд с её "Счастливой звездой", "Кейоном" и даже Харухи!
    </string>
</resources>